{
  "English": "영어",
  "French": "프랑스 국민",
  "Arabic": "아라비아 말",
  "Spanish": "스페인의",
  "German": "독일 사람",
  "Italian": "이탈리아 사람",
  "Japanese": "일본어",
  "Korean": "한국인",
  "Portuguese": "포르투갈 인",
  "Hebrew": "헤브라이 사람",
  "Simplified Chinese": "중국어 간체",
  "Sign in to OC Admin": "OC Admin에 로그인",
  "Switch between Light and Dark mode": "라이트 모드와 다크 모드 간 전환",
  "Change language": "언어 변경",
  "Username": "사용자 이름",
  "Username is required": "사용자 이름은 필수 항목입니다.",
  "Password": "비밀번호",
  "Authentication failed.": "인증 실패.",
  "Next": "다음",
  "Login": "로그인",
  "Statuses": "상태",
  "OC-Admin Container": "OC-Admin 컨테이너",
  "OC-DB Container": "OC-DB 컨테이너",
  "Platform Manager": "Platform Manager",
  "Reachable": "도달 가능",
  "Unreachable": "연결할 수 없음",
  "Unknown": "알려지지 않은",
  "OC Admin Client version:": "OC Admin 클라이언트 버전:",
  "OC Admin Server version:": "OC Admin 서버 버전:",
  "Save settings to local web browser.": "로컬 웹 브라우저에 설정을 저장합니다.",
  "New Pipeline Details": "새 파이프라인 세부정보",
  "Pipeline Details": "파이프라인 세부정보",
  "Add new Pipeline": "새 파이프라인 추가",
  "Cancel": "취소",
  "Open this Pipeline": "이 파이프라인 열기",
  "Delete Pipeline": "파이프라인 삭제",
  "New OpenCollector": "새로운 OpenCollector",
  "OpenCollector Details": "OpenCollector 세부 정보",
  "Add new OpenCollector": "새 OpenCollector 추가",
  "Update OpenCollector": "OpenCollector 업데이트",
  "Open this OpenCollector": "이 OpenCollector 열기",
  "Edit OpenCollector details": "OpenCollector 세부 정보 편집",
  "Delete OpenCollector": "OpenCollector 삭제",
  "Refresh stats for this OpenCollector": "이 OpenCollector에 대한 통계 새로 고침",
  "OpenCollector name cannot be empty": "OpenCollector 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "OpenCollector Host name cannot be empty": "OpenCollector 호스트 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "OpenCollector port cannot be empty": "OpenCollector 포트는 비워둘 수 없습니다.",
  "OpenCollector Name": "OpenCollector 이름",
  "Host": "주최자",
  "Host name": "호스트 이름",
  "SSH Port": "SSH 포트",
  "Authentication": "입증",
  "SSH User name": "SSH 사용자 이름",
  "SSH Password": "SSH 비밀번호",
  "SSH Private Key": "SSH 개인 키",
  "Private Key": "개인 키",
  "Downloading": "다운로드 중",
  "Succesfully loaded": "성공적으로 로드됨",
  "[API SUCCESS]": "[API 성공]",
  "[API ERROR]": "[API 오류]",
  "Error querying persistance layer.": "지속성 계층을 쿼리하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Invalid response": "잘못된 응답",
  "No \"response\" object in AJAX response": "AJAX 응답에 \"응답\" 개체가 없습니다.",
  "Loading error": "로드 오류",
  "Uploading": "업로드 중",
  "Succesfully updated": "업데이트 완료",
  "Update error": "업데이트 오류",
  "EZ Server API returned an error.": "EZ 서버 API가 오류를 반환했습니다.",
  "Switch to this Collection Method.": "이 수집 방법으로 전환하십시오.",
  "Downloading Input Configuration file...": "입력 구성 파일 다운로드 중...",
  "Input Configuration file downloaded": "입력 구성 파일 다운로드됨",
  "Problem while downloading Input Configuration file:": "입력 구성 파일 다운로드 중 문제:",
  "Edit Pipeline details": "파이프라인 세부정보 수정",
  "Update Pipeline": "파이프라인 업데이트",
  "Pipeline name cannot be empty": "파이프라인 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "Edit Deployment details": "배포 세부정보 수정",
  "Delete Deployment": "배포 삭제",
  "Deploy": "배포",
  "Un-deploy": "배포 취소",
  "This Stream has already been deployed on this OpenCollector.": "이 스트림은 이미 이 OpenCollector에 배포되었습니다.",
  "This will remove the configuration from the Shipper on the OpenCollector, but will leave the OpenCollector's Pipeline and SIEM Log Source as they are.": "이렇게 하면 OpenCollector의 Shipper에서 구성이 제거되지만 OpenCollector의 파이프라인 및 SIEM 로그 소스는 그대로 유지됩니다.",
  "New User Account": "새 사용자 계정",
  "Add new User Account": "새 사용자 계정 추가",
  "User Account Details": "사용자 계정 세부 정보",
  "Edit Account details": "계정 세부정보 수정",
  "Account Username cannot be empty": "계정 사용자 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "Delete Account": "계정 삭제",
  "Update User Account": "사용자 계정 업데이트",
  "New User Role": "새 사용자 역할",
  "Add new User Role": "새 사용자 역할 추가",
  "Update User Role": "사용자 역할 업데이트",
  "User Role Details": "사용자 역할 세부 정보",
  "Edit Role details": "역할 세부정보 수정",
  "Delete Role": "역할 삭제",
  "Role Name cannot be empty": "역할 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "What did just go wrong?": "방금 무엇이 잘못 되었습니까?",
  "| {count} error occured. | {count} errors occured.": "| {count} 오류가 발생했습니다. | {count} 오류가 발생했습니다.",
  "Message:": "메시지:",
  "More information available at:": "추가 정보:",
  "Message Code:": "메시지 코드:",
  "Manage User Accounts": "사용자 계정 관리",
  "Manage User Roles": "사용자 역할 관리",
  "Close": "닫다",
  "Downloading Importable Collection Configuration file...": "가져올 수 있는 컬렉션 구성 파일 다운로드 중...",
  "Importable Collection Configuration file downloaded": "가져올 수 있는 컬렉션 구성 파일 다운로드됨",
  "Problem while downloading Importable Collection Configuration file:": "가져올 수 있는 컬렉션 구성 파일을 다운로드하는 동안 문제:",
  "Import OC Admin Collection Configuration": "OC Admin 컬렉션 구성 가져오기",
  "Import Configuration": "구성 가져오기",
  "Importing Shared Collection Configuration file...": "공유 컬렉션 구성 파일을 가져오는 중...",
  "Shared Collection Configuration file imported": "가져온 공유 컬렉션 구성 파일",
  "Problem while importing Shared Collection Configuration file": "공유 컬렉션 구성 파일을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Import OC Admin Fields Mapping": "OC Admin 필드 매핑 가져오기",
  "Import Fields Mapping": "가져오기 필드 매핑",
  "Downloading Importable Fields Mapping file...": "가져올 수 있는 필드 매핑 파일 다운로드 중...",
  "Importable Fields Mapping file downloaded": "가져올 수 있는 필드 매핑 파일 다운로드됨",
  "Problem while downloading Importable Fields Mapping file:": "가져올 수 있는 필드 매핑 파일을 다운로드하는 동안 문제:",
  "Importing Shared Fields Mapping file...": "공유 필드 매핑 파일을 가져오는 중...",
  "Shared Fields Mapping file imported": "가져온 공유 필드 매핑 파일",
  "Problem while importing Shared Fields Mapping file": "공유 필드 매핑 파일을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Notifications": "알림",
  "You've got no notifications (yet...)": "알림이 없습니다(아직...)",
  "Clear notifications": "알림 지우기",
  "Mark All Notifications as Read": "모든 알림을 읽은 상태로 표시",
  "Reload": "새로고침",
  "Mark as Read": "읽은 상태로 표시",
  "Mark as Unread": "읽지 않은 상태로 표시",
  "Delete": "삭제",
  "Confirm": "확인하다",
  "View Notifications": "알림 보기",
  "View Pipeline Templates": "파이프라인 템플릿 보기",
  "Import Template into a new Pipeline": "새 파이프라인으로 템플릿 가져오기",
  "Create from Template": "템플릿에서 만들기",
  "Import Template into an existing Pipeline": "기존 파이프라인으로 템플릿 가져오기",
  "Import Collection and Fields Mapping": "컬렉션 가져오기 및 필드 매핑",
  "Import Collection only": "컬렉션만 가져오기",
  "Import Fields Mapping only": "필드 매핑만 가져오기",
  "Frequency": "빈도",
  "Field Full Paths": "필드 전체 경로",
  "Mappings": "매핑",
  "Modifiers": "수정자",
  "Actions": "행위",
  "Status": "상태",
  "Pipeline Name": "파이프라인 이름",
  "Shipper": "하주",
  "Method": "방법",
  "Mapping (%)": "매핑(%)",
  "Open this Pipeline Template": "이 파이프라인 템플릿 열기",
  "Can't open.": "열 수 없습니다.",
  "Still Pending Review.": "아직 검토 보류 중입니다.",
  "Confirm overide": "재정의 확인",
  "This will overide any existing Collection Configuration and Fields Mapping in the selected Pipeline. Are you sure?": "이는 선택한 파이프라인의 기존 컬렉션 구성 및 필드 매핑을 재정의합니다. 확실합니까?",
  "This will overide any existing Collection Configuration in the selected Pipeline. Are you sure?": "선택한 파이프라인의 기존 컬렉션 구성을 재정의합니다. 확실합니까?",
  "This will overide any existing Fields Mapping in the selected Pipeline. Are you sure?": "선택한 파이프라인의 기존 필드 매핑을 재정의합니다. 확실합니까?",
  "Open Pipeline Template full properties": "파이프라인 템플릿 전체 속성 열기",
  "Import OC Admin Pipeline Template": "OC Admin 파이프라인 템플릿 가져오기",
  "Importing Shared Collection Configuration from Template...": "템플릿에서 공유 컬렉션 구성을 가져오는 중...",
  "Importing Shared Fields Mapping from Template...": "템플릿에서 공유 필드 매핑 가져오기...",
  "Importing Shared Collection Configuration and Fields Mapping from Template...": "템플릿에서 공유 컬렉션 구성 및 필드 매핑 가져오기...",
  "Export OC Admin Pipeline Template to EZ Market Place": "OC Admin 파이프라인 템플릿을 EZ Market Place로 내보내기",
  "Shared Collection Configuration imported from Template...": "템플릿에서 가져온 공유 컬렉션 구성...",
  "Shared Fields Mapping imported from Template...": "템플릿에서 가져온 공유 필드 매핑...",
  "Shared Collection Configuration and Fields Mapping imported from Template...": "템플릿에서 가져온 공유 컬렉션 구성 및 필드 매핑...",
  "Problem while importing Shared Collection Configuration from Template.": "템플릿에서 공유 컬렉션 구성을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Problem while importing Shared Fields Mapping from Template.": "템플릿에서 공유 필드 매핑을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "Problem while importing Shared Collection Configuration and Fields Mapping from Template.": "템플릿에서 공유 컬렉션 구성 및 필드 매핑을 가져오는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "This will overide any existing Collection Configuration and Fields Mapping in the current Pipeline. Are you sure?": "이는 현재 파이프라인의 기존 컬렉션 구성 및 필드 매핑을 재정의합니다. 확실합니까?",
  "This will overide any existing Collection Configuration in the current Pipeline. Are you sure?": "이는 현재 파이프라인의 기존 컬렉션 구성을 재정의합니다. 확실합니까?",
  "This will overide any existing Fields Mapping in the current Pipeline. Are you sure?": "이것은 현재 파이프라인의 기존 필드 매핑을 재정의합니다. 확실합니까?",
  "View My Profile": "내 프로필 보기",
  "Edit My Profile": "내 프로필 수정",
  "My Publisher Profile": "내 게시자 프로필",
  "Publisher pseudo-name cannot be empty": "게시자 유사 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "Reload Publisher Profile": "게시자 프로필 새로고침",
  "Your Publisher profile doesn't exist yet.": "게시자 프로필이 아직 존재하지 않습니다.",
  "You need one to be able to publish anything to the MarketPlace.": "MarketPlace에 무엇이든 게시하려면 하나가 필요합니다.",
  "Error loading Publisher's details": "게시자 세부정보를 로드하는 동안 오류가 발생했습니다.",
  "Publish": "게시",
  "Publishing as:": "다음으로 게시:",
  "Pipeline Template Details": "파이프라인 템플릿 세부정보",
  "Name": "이름",
  "Make sure to include vendor and product name.": "공급업체 및 제품 이름을 포함해야 합니다.",
  "Export to EZ Market Place": "EZ Market Place로 내보내기",
  "Sanitisation": "위생",
  "Data to be exported": "내보낼 데이터",
  "Pipeline Template name cannot be empty": "파이프라인 템플릿 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "Manage MS SQL Connection": "MS SQL 연결 관리",
  "Return to List": "목록으로 돌아가기",
  "Return to Admin": "관리자로 돌아가기",
  "Admin : RBAC : Manage User Accounts": "Admin : RBAC : 사용자 계정 관리",
  "User Accounts": "사용자 계정",
  "Accounts": "계정",
  "Create a new Account.": "새 계정 생성.",
  "Reload the list of Accounts.": "계정 목록을 새로고침합니다.",
  "Add Account": "계정을 추가",
  "No Account to display.": "표시할 계정이 없습니다.",
  "Accounts per page:": "페이지당 계정:",
  "Add New Account": "새 계정 추가",
  "Privileged user": "권한 있는 사용자",
  "Non-privileged user": "권한이 없는 사용자",
  "Role": "역할",
  "{roleName} (Privileged)": "{roleName}(권한 있음)",
  "Do you REALLY want to delete this User Account?": "이 사용자 계정을 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Admin : RBAC : Manage User Roles": "Admin : RBAC : 사용자 역할 관리",
  "User Roles": "사용자 역할",
  "Roles": "역할",
  "Create a new Role.": "새 역할을 만듭니다.",
  "Reload the list of Roles.": "역할 목록을 다시 로드합니다.",
  "Add Role": "역할 추가",
  "No Role to display.": "표시할 역할이 없습니다.",
  "Roles per page:": "페이지당 역할:",
  "Add New Role": "새 역할 추가",
  "Privileged role": "권한 있는 역할",
  "Non-privileged role": "권한이 없는 역할",
  "Is Privileged": "권한 있음",
  "Do you REALLY want to delete this User Role?": "이 사용자 역할을 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Admin : SIEM : Manage MS SQL Connection": "Admin : SIEM : MS SQL 연결 관리",
  "MS SQL Connection": "MS SQL 연결",
  "OC-Admin backend needs access to the SIEM database for certain operations, like listing and managing the OpenCollector and OC-Admin related Log Sources.": "OC-Admin 백엔드는 OpenCollector 및 OC-Admin 관련 로그 소스 나열 및 관리와 같은 특정 작업을 위해 SIEM 데이터베이스에 액세스해야 합니다.",
  "To accomplish this, it needs to know the PM or XM address and SQL credentials.": "이를 수행하려면 PM 또는 XM 주소와 SQL 자격 증명을 알아야 합니다.",
  "Hostname (XM or Platform Manager)": "호스트 이름(XM 또는 플랫폼 관리자)",
  "Hostname cannot be empty": "호스트 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "MS SQL Port": "MS SQL 포트",
  "Port must be specified": "포트를 지정해야 합니다.",
  "Port should be between 1 and 65535. Standard MS SQL port is 1433.": "포트는 1에서 65535 사이여야 합니다. 표준 MS SQL 포트는 1433입니다.",
  "Username cannot be empty": "사용자 이름은 비워둘 수 없습니다.",
  "Really?! An empty Password?": "진짜?! 빈 비밀번호?",
  "Encrypt traffic": "트래픽 암호화",
  "Enable encryption between OC-Admin backend and MS SQL on the XM or Platform Manager (PM)": "XM 또는 PM(플랫폼 관리자)에서 OC-Admin 백엔드와 MS SQL 간의 암호화 활성화",
  "Save settings": "설정 저장",
  "The MS SQL connection configuration is managed on the Backend.": "MS SQL 연결 구성은 백엔드에서 관리됩니다.",
  "Nothing to do here.": "여기서 할게 없어.",
  "No connection to the SIEM": "SIEM에 연결되지 않음",
  "Go to Admin": "관리자로 이동",
  "SIEM Not Connected": "SIEM이 연결되지 않음",
  "The connection details to the SQL server on the SIEM are missing.": "SIEM의 SQL 서버에 대한 연결 세부 정보가 없습니다.",
  "A lot of things will not work until this is configred.": "이것이 구성될 때까지 많은 것들이 작동하지 않을 것입니다.",
  "Go to the Admin page and fix it.": "관리자 페이지로 이동하여 수정하십시오.",
  "Live connection with server has been lost.": "서버와의 라이브 연결이 끊어졌습니다.",
  "Some features might not work anymore.": "일부 기능은 더 이상 작동하지 않을 수 있습니다.",
  "Disconnected": "연결 끊김",
  "OpenCollectors": "오픈컬렉터",
  "Pipelines": "파이프라인",
  "EZ Market Place": "EZ Market Place",
  "Pipeline Templates": "파이프라인 템플릿",
  "My Profile": "내 프로필",
  "Admin": "관리자",
  "Settings": "설정",
  "Log Out": "로그 아웃",
  "A lot of things will NOT work until this is configred. Are you sure you want to ignore this for now?": "이것이 구성될 때까지 많은 것들이 작동하지 않을 것입니다. 지금은 무시하시겠습니까?",
  "Yes": "예",
  "No": "아니",
  "Bye bye": "안녕",
  "You have successfuly logged out.": "성공적으로 로그아웃했습니다.",
  "Log Back In": "다시 로그인",
  "No OpenCollector to display.": "표시할 OpenCollector가 없습니다.",
  "OpenCollectors per page:": "페이지당 OpenCollector:",
  "Create a new OpenCollector.": "새 OpenCollector를 만듭니다.",
  "Add New OpenCollector": "새 OpenCollector 추가",
  "Search": "검색",
  "Reload the list of OpenCollectors.": "OpenCollectors 목록을 다시 로드하십시오.",
  "Failed to connect to the server.": "서버에 연결하지 못했습니다.",
  "Check the OpenCollector details and Credentials.": "OpenCollector 세부 정보 및 자격 증명을 확인하십시오.",
  "Only versions of Docker above {dockerMinimumSupportedVersion} are supported. Please upgrade.": "{dockerMinimumSupportedVersion} 이상의 Docker 버전만 지원됩니다. 업그레이드하십시오.",
  "Add another Shipper": "다른 배송업체 추가",
  "Installation Logs": "설치 로그",
  "Job completed successfuly": "작업이 성공적으로 완료되었습니다.",
  "Job failed to complete": "작업을 완료하지 못했습니다.",
  "Completed steps:": "완료된 단계:",
  "Hostname": "호스트 이름",
  "Authentication Method": "인증 방법",
  "OS version": "OS 버전",
  "Host versions": "호스트 버전",
  "OpenCollector version": "OpenCollector 버전",
  "Installed Shippers": "설치된 발송인",
  "password": "비밀번호",
  "private_key": "private_key",
  "Not Installed": "설치되지 않음",
  "Do you REALLY want to delete this OpenCollector?": "이 OpenCollector를 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Live (Socket) connection with the EZ Server has been lost or is not currently established.": "EZ 서버와의 라이브(소켓) 연결이 끊어졌거나 현재 설정되지 않았습니다.",
  "Shipper deployment could not start due to no live socket available.": "사용 가능한 라이브 소켓이 없어 배송업체 배포를 시작할 수 없습니다.",
  "Create a new Pipeline.": "새 파이프라인을 만듭니다.",
  "Reload the list of Pipelines.": "파이프라인 목록을 다시 로드합니다.",
  "Add New Pipeline": "새 파이프라인 추가",
  "No Pipeline to display.": "표시할 파이프라인이 없습니다.",
  "Pipelines per page:": "페이지당 파이프라인:",
  "Primary OpenCollector": "기본 OpenCollector",
  "Collecting Shipper": "수거 화주",
  "Collection Method": "수집 방법",
  "Fields Mapped (%)": "매핑된 필드(%)",
  "Do you REALLY want to delete this Pipeline?": "이 파이프라인을 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Unknown or not set": "알 수 없거나 설정되지 않음",
  "Collection": "수집",
  "Edit Collection": "컬렉션 편집",
  "Download Collection configuration as a Shipper configuration file": "컬렉션 구성을 발송인 구성 파일로 다운로드",
  "Copy Collection configuration in Shipper's format to Clipboard": "발송인 형식의 컬렉션 구성을 클립보드에 복사",
  "Share and Import Collection Configuration": "컬렉션 구성 공유 및 가져오기",
  "Share as a Local File": "로컬 파일로 공유",
  "As an importable OC Admin Collection Configuration file": "가져올 수 있는 OC Admin 컬렉션 구성 파일로",
  "Share via the Marketplace": "마켓플레이스를 통해 공유",
  "As an importable OC Admin Collection Configuration": "가져올 수 있는 OC Admin 컬렉션 구성으로",
  "Import from Local File": "로컬 파일에서 가져오기",
  "Import a shared OC Admin Collection Configuration file": "공유 OC Admin 컬렉션 구성 파일 가져오기",
  "Import from Marketplace": "마켓플레이스에서 가져오기",
  "Import a shared OC Admin Collection Configuration": "공유 OC Admin 컬렉션 구성 가져오기",
  "What's the difference?": "차이점이 뭐야?",
  "A quick peek at the Wiki": "Wiki 간단히 살펴보기",
  "Delete Collection Configuration": "컬렉션 구성 삭제",
  "Mapping": "매핑",
  "Edit Mapping": "매핑 편집",
  "Download Mapping as JQ Pipeline": "JQ 파이프라인으로 매핑 다운로드",
  "Share and Import Mapping": "매핑 공유 및 가져오기",
  "Delete Mapping": "매핑 삭제",
  "Share Field Frequencies": "필드 주파수 공유",
  "Include the frequency statistics for each field": "각 필드에 대한 빈도 통계 포함",
  "Share Field Values": "필드 값 공유",
  "Include all the observed values for each field": "각 필드에 대해 관찰된 모든 값 포함",
  "This could lead to sharing sensitive information": "이로 인해 민감한 정보가 공유될 수 있습니다.",
  "Share Field SIEM Mapping": "필드 SIEM 매핑 공유",
  "Include the SIEM tags mapping for each field": "각 필드에 대한 SIEM 태그 매핑 포함",
  "Share Field Modifiers": "필드 수정자 공유",
  "Include the modifiers for each field": "각 필드에 대한 수정자 포함",
  "As an importable OC Admin Mapping file": "가져올 수 있는 OC Admin 매핑 파일로",
  "As an importable OC Admin Mapping": "가져올 수 있는 OC Admin 매핑으로",
  "Import a shared OC Admin Mapping file": "공유 OC Admin 매핑 파일 가져오기",
  "Import a shared OC Admin Mapping": "공유 OC Admin 매핑 가져오기",
  "Deployments": "배포",
  "Current Deployments": "현재 배포",
  "Create a new Deployment.": "새 배포를 만듭니다.",
  "Add Deployment": "배포 추가",
  "No Deployment to display.": "표시할 배포가 없습니다.",
  "Deployments per page:": "페이지당 배포 수:",
  "Add New Deployment": "새 배포 추가",
  "Disabled / Un-deployed": "비활성화됨/배포되지 않음",
  "Click or Drop a .ezCollection file here": "여기에서 .ezCollection 파일을 클릭하거나 드롭하세요.",
  "Pipelines Templates": "파이프라인 템플릿",
  "No Pipeline Template to display.": "표시할 파이프라인 템플릿이 없습니다.",
  "Pipeline Templates per page:": "페이지당 파이프라인 템플릿:",
  "Reload the list of Pipeline Templates.": "파이프라인 템플릿 목록을 다시 로드합니다.",
  "Visible": "보이는",
  "Pending review": "검토를 보류하다",
  "Failed Review": "검토 실패",
  "Hidden": "숨겨진",
  "To be deleted": "삭제 예정",
  "Unread": "읽히지 않는",
  "Read": "읽다",
  "The item is publicly visible": "항목이 공개적으로 표시됨",
  "The item is to be reviewed": "항목은 검토 대상입니다",
  "The item has been reviewed negatively": "항목이 부정적으로 검토되었습니다.",
  "The item is hidden": "항목이 숨겨져 있습니다.",
  "The item is flag for deletion": "항목이 삭제 플래그입니다.",
  "The item is marked as Not Read": "항목이 읽지 않음으로 표시됨",
  "The item is marked as Read": "항목이 읽음으로 표시됨",
  "Disabled": "장애가 있는",
  "Enabled": "활성화됨",
  "New": "새로운",
  "Dev": "개발자",
  "Ready": "준비가 된",
  "Locked": "잠김",
  "Absent": "결석",
  "Installed": "설치됨",
  "Running": "달리기",
  "Shipper and Method:": "발송인 및 방법:",
  "Shipper:": "하주:",
  "Method:": "방법:",
  "Detected fields:": "감지된 필드:",
  "Mapped fields:": "매핑된 필드:",
  "Shared Frequency": "공유 주파수",
  "Shared Mapping": "공유 매핑",
  "Shared Modifiers": "공유 수정자",
  "Click or Drop a .ezFieldsMapping file here": "여기에서 .ezFieldsMapping 파일을 클릭하거나 드롭합니다.",
  "OpenCollector": "오픈컬렉터",
  "Icon / Logo": "아이콘 / 로고",
  "Pipeline Template Name": "파이프라인 템플릿 이름",
  "Publisher": "발행자",
  "Created": "만들어진",
  "No Collection Method configured.": "수집 방법이 구성되지 않았습니다.",
  "Unknown output format.": "알 수 없는 출력 형식입니다.",
  "No Collecting Shipper configured.": "수거 배송업체가 구성되지 않았습니다.",
  "Do you REALLY want to delete the Mapping information for this Pipeline?": "이 파이프라인에 대한 매핑 정보를 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Do you REALLY want to delete the Collection information for this Pipeline?": "이 파이프라인에 대한 컬렉션 정보를 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Only .ezCollection files are accepted. You tried to import: {badFileName}.": ".ezCollection 파일만 허용됩니다. {badFileName} 가져오기를 시도했습니다.",
  "Error trying to parse the content of the imported Collection Configuration file. Error: {errorMessage}": "가져온 컬렉션 구성 파일의 내용을 구문 분석하는 동안 오류가 발생했습니다. 오류: {errorMessage}",
  "Only one .ezCollection file is accepted. You tried to import multiple files.": ".ezCollection 파일은 하나만 허용됩니다. 여러 파일을 가져오려고 했습니다.",
  "Error trying to open the file. Error: {errorMessage}": "파일을 여는 동안 오류가 발생했습니다. 오류: {errorMessage}",
  "Only .ezFieldsMapping files are accepted. You tried to import: {badFileName}": ".ezFieldsMapping 파일만 허용됩니다. {badFileName} 가져오기를 시도했습니다.",
  "Error trying to parse the content of the imported Fields Mapping file. Error: {errorMessage}": "가져온 필드 매핑 파일의 내용을 구문 분석하는 동안 오류가 발생했습니다. 오류: {errorMessage}",
  "⚠️ This will NOT un-deploy it. It will simply delete the database record about this deployment. To un-deploy, click on Edit and un-deploy from there.": "⚠️ 이것은 배포를 취소하지 않습니다. 단순히 이 배포에 대한 데이터베이스 레코드를 삭제합니다. 배포를 취소하려면 편집을 클릭하고 거기에서 배포를 취소합니다.",
  "Do you REALLY want to delete this Deployment?": "이 배포를 정말로 삭제하시겠습니까?",
  "Collection Configuration": "컬렉션 구성",
  "Import PNG": "PNG 가져오기",
  "Detected / Extracted": "감지 / 추출",
  "No picture found in content": "콘텐츠에 사진이 없습니다",
  "Accept": "수용하다",
  "Icon to be published": "게시할 아이콘",
  "Discard": "버리다",
  "Readme": "읽어보기",
  "You selected not to export the Collection Configuration.": "컬렉션 구성을 내보내지 않도록 선택했습니다.",
  "Options": "옵션",
  "Fields Mapping": "필드 매핑",
  "You selected not to export the Fields Mapping.": "필드 매핑을 내보내지 않도록 선택했습니다.",
  "Raw Pipeline Template to be Published": "게시할 원시 파이프라인 템플릿",
  "IMPORTANT": "중요한",
  "Paste the PNG picture here": "여기에 PNG 그림을 붙여넣으세요.",
  "The *FIRST* picture is not in a PNG.": "*FIRST* 사진은 PNG에 없습니다.",
  "Extract Beat's '.message' only": "Beat의 '.message'만 추출",
  "Extract Beat's payload field only:": "Beat의 데이터 필드만 추출:",
  "Beat's payload field path": "Beat의 데이터 필드 경로",
  "No Fields to display.": "표시할 필드가 없습니다.",
  "Fields per page:": "페이지당 필드:",
  "Please confirm": "확인 해주세요",
  "Check list:": "체크리스트:",
  "Icon / Logo, imported and accepted": "아이콘 / 로고, 가져오기 및 허용",
  "Read Me / Instructions": "읽어보기 / 지침",
  "The instruction I wrote in the Read Me are clear and helpful": "내가 읽어보기에 쓴 지침은 명확하고 도움이 됩니다.",
  "I have sanitised the Collection Configuration": "컬렉션 구성을 삭제했습니다.",
  "I'm happy with the sanitisation settings for the Fields Mapping": "Fields Mapping의 위생 설정에 만족합니다.",
  "I have reviewed everything twice, and I'm very happy with my handywork": "나는 모든 것을 두 번 검토했으며 내 수작업에 매우 만족합니다",
  "Return to Properties": "속성으로 돌아가기",
  "Collection Builder": "컬렉션 빌더",
  "Save": "구하다",
  "Reverse to last saved": "마지막으로 저장한 것으로 되돌리기",
  "Advanced": "고급의",
  "Show Collection Configuration": "컬렉션 구성 표시",
  "Show Collection Method Template": "수집 방법 템플릿 표시",
  "Collection Parameters": "수집 매개변수",
  "- 🟧 Required": "- 🧚 필수",
  "- ⬛ Read Only": "- ⬛ 읽기 전용",
  "Collection Params (JSON):": "컬렉션 매개변수(JSON):",
  "Collection Params (Yaml):": "컬렉션 매개변수(Yaml):",
  "Do you REALLY want to lose all your un-saved changes and revert to the last Saved version?": "저장하지 않은 모든 변경 사항을 삭제하고 마지막 저장된 버전으로 되돌리시겠습니까?",
  "You will lose any un-saved changes and start fresh with the new Collection Method. Are you sure?": "저장하지 않은 변경 사항은 손실되고 새로운 수집 방법으로 새로 시작합니다. 확실합니까?",
  "Failed to obfuscate the Secret. Error message:": "비밀을 난독화하지 못했습니다. 에러 메시지:",
  "This Secret must be obfuscated/encrypted to produce a valid configuration": "유효한 구성을 생성하려면 이 비밀을 난독화/암호화해야 합니다.",
  "Obfuscate/encrypt this Secret": "이 비밀을 난독화/암호화",
  "Your Secret is properly obfuscated": "비밀이 제대로 난독화되었습니다.",
  "Hide Secret": "비밀 숨기기",
  "Show Secret": "비밀 표시",
  "Add Item": "아이템 추가",
  "True": "진실",
  "False": "거짓",
  "Delete entry": "항목 삭제",
  "Prompt": "즉각적인",
  "<span class=\"text-bold\">Please enter the name of the new entry.</span><br><br><span style=\"opacity: .7\" class=\"text-italic\"><span class=\"text-bold\">Note: </span>This cannot be changed later.</span>": "<span class=\"text-bold\">새 항목의 이름을 입력하십시오.</span><br><br><span style=\"opacity: .7\" class=\"text-italic\"><span class =\"text-bold\">참고: </span>나중에 변경할 수 없습니다.</span>",
  "Do you REALLY want to delete this entry?": "이 항목을 삭제하시겠습니까?",
  "Fields detected:": "감지된 필드:",
  "Fields mapped:": "매핑된 필드:",
  "Collection Configuration:": "컬렉션 구성:",
  "Mapping Builder | Mapping Builder: {pipelineName} | Mapping Builder: {pipelineName}": "매핑 빌더 | 매핑 빌더: {pipelineName} | 매핑 빌더: {pipelineName}",
  "Start Live Tail": "라이브 테일 시작",
  "Stop Live Tail": "라이브 테일 중지",
  "Manual Import": "수동 가져오기",
  "Export JQ": "JQ 내보내기",
  "Show JQ": "JQ 표시",
  "Hide JQ output": "JQ 출력 숨기기",
  "Show extra details": "추가 세부정보 표시",
  "Show Queues": "대기열 표시",
  "Show Communication & Shipper's Logs": "통신 및 발송인의 로그 표시",
  "Show types in Fields list": "필드 목록에 유형 표시",
  "Show types in Value popups": "값 팝업에 유형 표시",
  "Accept and Wrap non-JSON logs": "JSON이 아닌 로그 수락 및 래핑",
  "Import log messages manually": "수동으로 로그 메시지 가져오기",
  "Hide Manual Import panel": "수동 가져오기 패널 숨기기",
  "Background Process max: {processInBackgroundMaxRate} / second": "백그라운드 프로세스 최대: {processInBackgroundMaxRate}/초",
  "Max messages in Queue In: {queueInMaxSize}": "대기열 입력의 최대 메시지: {queueInMaxSize}",
  "Max messages in Processed Logs: {processedLogsMaxSize}": "처리된 로그의 최대 메시지: {processedLogsMaxSize}",
  "Inbound Queue: {queueInOverQueueInMaxSize}% ({queueIn} / {queueInMaxSize}).": "인바운드 대기열: {queueInOverQueueInMaxSize}%({queueIn} / {queueInMaxSize}).",
  "Processed Messages: {processedLogsCountOverProcessedLogsMaxSize}% ({processedLogsCount} / {processedLogsMaxSize}).": "처리된 메시지: {processedLogsCountOverProcessedLogsMaxSize}%({processedLogsCount} / {processedLogsMaxSize}).",
  "Total Messages sent by the backend: {incomingLogCount}": "백엔드에서 보낸 총 메시지: {incomingLogCount}",
  "This includes the messages already in transit when the Live Tail got stopped.": "여기에는 Live Tail이 중지되었을 때 이미 전송 중인 메시지가 포함됩니다.",
  "Manual import": "수동 가져오기",
  "Add to Queue": "목록에 추가해",
  "Copy to Clipboad": "클립보드에 복사",
  "Clear out": "비우다",
  "Single Log": "단일 로그",
  "Multiple Logs": "다중 로그",
  "File Import": "파일 가져오기",
  "One single JSON log at a time": "한 번에 하나의 JSON 로그",
  "One JSON entry per line": "줄당 하나의 JSON 항목",
  "Click or Drop a file here": "여기에서 파일을 클릭하거나 드롭하세요.",
  "Add Files Content to Queue": "대기열에 파일 콘텐츠 추가",
  "Add File Content to Queue": "대기열에 파일 콘텐츠 추가",
  "As a Single Log": "단일 로그로",
  "One JSON Log per file": "파일당 하나의 JSON 로그",
  "As an Array of Logs": "로그 배열로",
  "One JSON array of Logs per file": "파일당 하나의 JSON 배열 로그",
  "As a Set of Logs": "로그 세트로",
  "One JSON log per line": "줄당 하나의 JSON 로그",
  "Clear out file selection": "파일 선택 지우기",
  "Queues": "대기열",
  "Input Queue": "입력 대기열",
  "Process Queue": "프로세스 대기열",
  "Freq.": "주파수",
  "Fields": "필드",
  "Read Only": "읽기 전용",
  "Relative frequency {seenInLogCountOverMaxSeenInLog}% ({seenInLogCount} / {maxSeenInLog}).": "상대 빈도 {seenInLogCountOverMaxSeenInLog}% ({seenInLogCount} / {maxSeenInLog}).",
  "N/A | Seen in {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}% of the logs ({seenInLogCount} / {processedLogsCount}). | Seen in {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}% of the logs ({seenInLogCount} / {processedLogsCount}).": "해당 없음 | 로그의 {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}%에서 확인됨({seenInLogCount} / {processedLogsCount}). | 로그의 {seenInLogCountOverProcessedLogsCount}%에서 확인됨({seenInLogCount} / {processedLogsCount}).",
  "OpenCollector JQ": "오픈컬렉터 JQ",
  "JQ Filter": "JQ 필터",
  "Transform JQ": "변환 JQ",
  "Communication & Shipper Logs": "통신 및 발송인 로그",
  "Clear": "분명한",
  "Post-Tail killing/cleaning job finished.": "포스트 테일 킬링/클리닝 작업이 완료되었습니다.",
  "Post-Tail killing/cleaning job exited.": "Post-Tail 킬링/클리닝 작업이 종료되었습니다.",
  "Tail could not start due to no live socket available.": "사용 가능한 라이브 소켓이 없기 때문에 테일을 시작할 수 없습니다.",
  "object": "물체",
  "array": "정렬",
  "string": "끈",
  "number": "숫자",
  "boolean": "부울",
  "Edit Deployment | Edit Deployment: {pipelineName} | Edit Deployment: {pipelineName}": "배포 편집 | 배포 수정: {pipelineName} | 배포 수정: {pipelineName}",
  "Select a Suitable OpenCollector": "적합한 OpenCollector 선택",
  "Available OpenCollectors": "사용 가능한 OpenCollector",
  "The last step failed with this error message:": "다음 오류 메시지와 함께 마지막 단계가 실패했습니다.",
  "The last step failed with no error message.": "오류 메시지 없이 마지막 단계가 실패했습니다.",
  "| One step has been skipped. | {count} steps have been skipped.": "| 한 단계를 건너뛰었습니다. | {count} 단계를 건너뛰었습니다.",
  "This is fine. Steps are typically skipped if not necessary for a given deployment.": "이건 괜찮아. 지정된 배포에 필요하지 않은 경우 일반적으로 단계를 건너뜁니다.",
  "Un-Deployment Steps": "배포 취소 단계",
  "Suitable": "적합한",
  "Unsuitable": "부적합",
  "Unknown. Likely unsuitable ({propValue})": "알려지지 않은. 적합하지 않을 수 있음({propValue})",
  "The necessary Shipper to collect this source is not installed on this collector.": "이 소스를 수집하는 데 필요한 발송인이 이 수집기에 설치되어 있지 않습니다.",
  "Please go to the Collectors page to deploy this Shipper on this Collector.": "이 Collector에 이 Shipper를 배포하려면 Collectors 페이지로 이동하십시오.",
  "Missing:": "잃어버린:",
  "Log Source Name": "로그 소스 이름",
  "Log Source ID": "로그 소스 ID",
  "Log Source Host": "로그 소스 호스트",
  "Log Source Host ID": "로그 소스 호스트 ID",
  "Create and drop Beat's configuration in right location": "Beat의 구성을 생성하고 올바른 위치에 놓기",
  "Import JQ Pipeline into OpenCollector": "JQ 파이프라인을 OpenCollector로 가져오기",
  "Create Log Source Type": "로그 소스 유형 생성",
  "Create MPE Rule": "MPE 규칙 생성",
  "Create MPE Sub-Rule(s)": "MPE 하위 규칙 생성",
  "Create Processing Policy": "처리 정책 생성",
  "Create Log Source (LS) Virtualisation": "로그 소스(LS) 가상화 생성",
  "Create new LS Virtualisation Item and associate it to LS Virtualisation": "새 LS Virtualization 항목을 만들고 LS Virtualization에 연결합니다.",
  "Add LS Virtualisation to OpenCollector Log Source": "OpenCollector 로그 소스에 LS 가상화 추가",
  "Update Beat configuration": "Beat 구성 업데이트",
  "Re-import JQ Pipeline into OpenCollector": "JQ 파이프라인을 OpenCollector로 다시 가져오기",
  "Modify MPE Sub-Rule(s)": "MPE 하위 규칙 수정",
  "Modify Processing Policy": "처리 정책 수정",
  "Modify Log Source Virtualisation": "로그 소스 가상화 수정",
  "Delete Beat configuration for Stream": "스트림에 대한 Beat 구성 삭제",
  "Return to Market Place": "Market Place로 돌아가기",
  "EZ Market Place : Notifications": "EZ Market Place : 알림",
  "Sent:": "전송된:",
  "Last updated:": "마지막 업데이트:",
  "EZ Market Place : Pipeline Templates": "EZ Market Place : 파이프라인 템플릿",
  "Shipper: {collectionShipperLabel}": "배송업체: {collectionShipperLabel}",
  "Method: {collectionMethodLabel}": "메소드: {collectionMethodLabel}",
  "Detected fields: {detectedFields}": "감지된 필드: {detectedFields}",
  "Mapped fields: {mappedFields} ({mappedFieldsPercent}%)": "매핑된 필드: {mappedFields}({mappedFieldsPercent}%)",
  "Modified": "수정됨",
  "Some time ago": "전자",
  "Return to Market Place Pipeline Templates": "Market Place 파이프라인 템플릿으로 돌아가기",
  "Import": "수입",
  "Into new Pipeline": "새로운 파이프라인으로",
  "Create a new Pipeline and import this Template": "새 파이프라인을 만들고 이 템플릿을 가져옵니다.",
  "Into existing Pipeline": "기존 파이프라인으로",
  "Override parts of an existing Pipeline with this Template": "이 템플릿으로 기존 파이프라인의 일부를 재정의",
  "EZ Market Place : Pipeline Templates : {ezMarketPipelineTemplateName}": "EZ Market Place : 파이프라인 템플릿 : {ezMarketPipelineTemplateName}",
  "Properties": "속성",
  "Created: {ezMarketPipelineTemplateCreated}": "생성: {ezMarketPipelineTemplateCreated}",
  "Modified: {ezMarketPipelineTemplateModified}": "수정됨: {ezMarketPipelineTemplateModified}",
  "by": "~에 의해",
  "Read Me": "읽어줘",
  "Existing Pipelines": "기존 파이프라인",
  "Seen in {seenInOverMaxSeenInLog}% of logs in the sample ({seenIn}/{maxSeenInLog})": "샘플의 로그 중 {seenInOverMaxSeenInLog}%에서 확인됨({seenIn}/{maxSeenInLog})",
  "Import Options": "가져오기 옵션",
  "Import Collection Configuation": "컬렉션 구성 가져오기",
  "Include the Shipper's Collection Configuation": "발송인의 컬렉션 구성 포함",
  "Detected fields: {fieldsMappingDetectedCount}": "감지된 필드: {fieldsMappingDetectedCount}",
  "Mapped fields: {fieldsMappingMappedCount} ({fieldsMappingMappedPercent}%)": "매핑된 필드: {fieldsMappingMappedCount}({fieldsMappingMappedPercent}%)",
  "EZ Market Place : My Profile": "EZ Market Place : 내 프로필",
  "Pseudo Name:": "가명:",
  "Identicon:": "아이디:",
  "You don't seem to have a profile yet": "아직 프로필이 없는 것 같습니다.",
  "New Publisher Pseudo Name": "새 게시자 가명",
  "From:": "에서:",
  "To:": "에게:",
  "EZ Backend Base URLs": "EZ 백엔드 기본 URL",
  "Theme": "주제",
  "Language": "언어",
  "Website": "웹사이트",
  "API": "API",
  "Socket": "소켓",
  "Update Database": "데이터베이스 갱신",
  "Admin : SIEM : Update Database": "관리자 : SIEM : 데이터베이스 업데이트",
  "Database Version Details": "데이터베이스 버전 세부 정보",
  "MS SQL Server": "MS SQL 서버",
  "Up and running": "가동 중",
  "Status: {siemEmdbVersionsSqlServerIsUp}": "상태: {siemEmdbVersionsSqlServerIsUp}",
  "Version: {siemEmdbVersionsSqlServerVersion}": "버전: {siemEmdbVersionsSqlServerVersion}",
  "EZ Database": "EZ 데이터베이스",
  "Present": "있는",
  "Presence: {siemEmdbVersionsEzDatabaseExists}": "존재: {siemEmdbVersionsEzDatabaseExists}",
  "Status: {siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusStatus}": "상태: {siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusStatus}",
  "Created on: {siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusCreatedOn}": "생성 날짜: {siemEmdbVersionsEzDatabaseStatusCreatedOn}",
  "EZ Versions View": "EZ 버전 SQL 보기",
  "Presence: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExists}": "존재: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExists}",
  "Created on: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsCreatedOn}": "만든 날짜: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsCreatedOn}",
  "Updated on: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsUpdatedOn}": "업데이트 날짜: {siemEmdbVersionsViewGet_EZ_VersionsExistsUpdatedOn}",
  "Up to date": "최신 정보",
  "Needs upgrading": "업그레이드 필요",
  "Missing or unknown": "누락 또는 알 수 없음",
  "EZ Database component: {storedProcedureAndViewsVersionName}": "EZ 데이터베이스 구성 요소: {storedProcedureAndViewsVersionName}",
  "Required Version: {storedProcedureAndViewsVersionRequiredVersion}": "필수 버전: {storedProcedureAndViewsVersionRequiredVersion}",
  "Detected Version: {storedProcedureAndViewsVersionDetectedVersion}": "감지된 버전: {storedProcedureAndViewsVersionDetectedVersion}",
  "Reload Database Version Details": "데이터베이스 버전 세부 정보 다시 로드",
  "Why?": "왜요?",
  "New versions of OC-Admin sometimes require to update some parts of the SIEM database.": "새 버전의 OC-Admin은 때때로 SIEM 데이터베이스의 일부를 업데이트해야 합니다.",
  "How?": "어떻게?",
  "To accomplish this, it needs to know SQL credentials with enough access to alter the SIEM database.": "이를 수행하려면 SIEM 데이터베이스를 변경할 수 있는 충분한 액세스 권한이 있는 SQL 자격 증명을 알아야 합니다.",
  "These credentials are different from the ones configured and saved in the \"Manage MS SQL Connection\" administration page: they will be used once, but never saved.": "이러한 자격 증명은 \"MS SQL 연결 관리\" 관리 페이지에서 구성 및 저장한 자격 증명과 다릅니다. 한 번만 사용되지만 저장되지는 ​​않습니다.",
  "What will be updated?": "무엇이 업데이트될까요?",
  "It will update, or create if not already present, in the Database the Views and Stored Procedures necessary for OC-Admin to view SIEM Log Sources, License and Hosts, as well as handle (create/update) Log Source Types, Log Sources, Log Source Virtualisation and MPE Rules (Regex).": "OC-Admin이 SIEM 로그 소스, 라이센스 및 호스트를 보고 로그 소스 유형, 로그 소스, 로그 소스 가상화 및 MPE 규칙(Regex).",
  "Connect to and update Database": "데이터베이스에 연결 및 업데이트",
  "Do you want to connect to Database and update it?": "데이터베이스에 연결하여 업데이트하시겠습니까?",
  "This update will use the other connection details already configured in \"Manage MS SQL Connection\". As shown below:": "이 업데이트는 \"MS SQL 연결 관리\"에 이미 구성된 다른 연결 세부 정보를 사용합니다. 아래 그림과 같이:",
  "Reload MS SQL Connection settings": "MS SQL 연결 설정 다시 로드",
  "Edit MS SQL Connection setting": "MS SQL 연결 설정 편집",
  "Not found": "찾을 수 없음",
  "Success": "성공",
  "Now that the MS SQL Connection is configured, the Database must be updated for all the features of OC Admin to work.": "이제 MS SQL 연결이 구성되었으므로 OC Admin의 모든 기능이 작동하려면 데이터베이스를 업데이트해야 합니다.",
  "Load": "짐",
  "Load File": "파일 로드",
  "Loading file...": "파일 로드 중...",
  "File loaded": "파일 로드됨",
  "Only one file is accepted. You tried to import multiple files.": "하나의 파일만 허용됩니다. 여러 파일을 가져오려고 했습니다.",
  "Problem while loading file": "파일을 로드하는 동안 문제가 발생했습니다.",
  "No name": "이름 없음",
  "Start": "시작",
  "Recent": "최근의",
  "Latest": "최근 소식",
  "Create, Edit and Manage my OpenCollectors...": "내 OpenCollector 생성, 편집 및 관리...",
  "Create, Edit and Manage my Pipelines...": "내 파이프라인 생성, 편집 및 관리...",
  "Check my Notifications...": "내 알림 확인...",
  "Browse the Marketplace...": "마켓플레이스 둘러보기...",
  "Open": "열려 있는",
  "Last modified: {lastModified}": "최종 수정: {lastModified}",
  "Manage this OpenCollector": "이 OpenCollector 관리",
  "Basic Information": "기본 정보",
  "Host Name": "호스트 이름",
  "Host Version": "호스트 버전",
  "Docker - {dockerVersion}": "도커 - {dockerVersion}",
  "Linux - {osVersion}": "리눅스 - {osVersion}",
  "OpenCollector Version": "OpenCollector 버전",
  "Containers": "컨테이너",
  "Start Container": "컨테이너 시작",
  "Stop Container": "컨테이너 중지",
  "Restart Container": "컨테이너 다시 시작",
  "Export Configuration to File": "구성을 파일로 내보내기",
  "Import Configuration from File": "파일에서 구성 가져오기",
  "View Short Configuration": "간단한 구성 보기",
  "Export Logs to File": "로그를 파일로 내보내기",
  "View Real Time Logs": "실시간 로그 보기",
  "CPU": "CPU",
  "Memory Usage / Limit": "메모리 사용량 / 한도",
  "Memory Percentage": "메모리 백분율",
  "Net I/O": "순 I/O",
  "Block I/O": "블록 I/O",
  "Processes": "프로세스",
  "Container ID": "컨테이너 ID",
  "Start Live Statistics": "실시간 통계 시작",
  "Stop Live Statistics": "실시간 통계 중지",
  "Manage": "관리하다",
  "No Container to display.": "표시할 컨테이너가 없습니다.",
  "Containers per page:": "페이지당 컨테이너:",
  "Stopped": "중지됨",
  "Container Logs": "컨테이너 로그",
  "Download to file": "파일로 다운로드",
  "Downloading Container log as file...": "컨테이너 로그를 파일로 다운로드 중...",
  "Container log as file downloaded": "파일이 다운로드된 컨테이너 로그",
  "Downloading Container configuration...": "컨테이너 구성 다운로드 중...",
  "Container configuration downloaded": "컨테이너 구성 다운로드됨",
  "Container Short Configuration": "컨테이너 짧은 구성",
  "Click or Drop a configuration (.txt, .yml or .yaml) file here": "여기에서 구성(.txt, .yml 또는 .yaml) 파일을 클릭하거나 드롭합니다.",
  "Only .txt, .yml and .yaml files are accepted. You tried to import: {badFileName}.": ".txt, .yml 및 .yaml 파일만 허용됩니다. 가져오기를 시도했습니다: {badFileName}.",
  "Reset to field path from Beat's template": "Beat의 템플릿에서 필드 경로로 재설정",
  "Logging": "벌채 반출",
  "Manage Log Level": "로그 수준 관리",
  "OC Admin Log Level": "OC 관리자 로그 수준",
  "The Log Level will be set temporarily, that is until the next restart of the OC Admin container or reset it from here.": "로그 수준은 다음에 OC 관리 컨테이너를 다시 시작할 때까지 일시적으로 설정되거나 여기에서 재설정됩니다.",
  "This will only affect the Log Level on the OC Admin container / Backend.": "이는 OC 관리 컨테이너/백엔드의 로그 수준에만 영향을 미칩니다.",
  "Revert to configuration file value": "구성 파일 값으로 되돌리기",
  "Get current Log Level": "현재 로그 수준 가져오기",
  "Less logs": "더 적은 로그",
  "More logs": "추가 로그",
  "Debug": "디버그",
  "Verbose": "말 수가 많은",
  "Information": "정보",
  "Warning": "경고",
  "Error": "오류",
  "Critical": "비판적인",
  "Silent": "조용한",
  "Export JSON Policy": "JSON 정책 내보내기",
  "Clear Processed Logs": "처리된 로그 지우기",
  "Import and process JSON messages to add to the JSON mapping area below.": "JSON 메시지를 가져와서 처리하여 아래 JSON 매핑 영역에 추가하세요.",
  "Rule Flags": "규칙 플래그",
  "General": "일반적인",
  "Detect and strip non-JSON headers from LogRhythm exports": "LogRhythm 내보내기에서 JSON이 아닌 헤더를 감지하고 제거합니다.",
  "Background Process Max (messages/second)": "백그라운드 프로세스 최대(메시지/초)",
  "Max messages in Queue": "대기열의 최대 메시지 수",
  "Max messages in Processed Logs": "처리된 로그의 최대 메시지 수",
  "User Preferences": "사용자 환경설정",
  "Display": "표시하다",
  "Day": "낮",
  "Night": "밤",
  "Sample Messages": "샘플 메시지",
  "Process and Add to JSON Mapping Area": "JSON 매핑 영역 처리 및 추가",
  "JSON Mapping": "JSON 매핑",
  "Confirm reset": "재설정 확인",
  "This will clear all the processed logs as well as all the mapping done so far. Are you sure?": "이렇게 하면 처리된 모든 로그와 지금까지 수행된 모든 매핑이 지워집니다. 확실합니까?",
  "Process File Content and Add to JSON Mapping Area": "파일 내용을 처리하고 JSON 매핑 영역에 추가"
}
